一人一樣個個話好用但自己中伏嘅化妝/護膚品

CDP遮瑕超級無敵乾

Chanel嘅眼影好難推開，一舊舊色塊攝喺眼皮度，得個包裝靚

所有韓國嘅底妝勁笠勁焗，用完會爆粒粒(應該係因為韓國天氣乾，所以啲化妝護膚都會做得比較潤，唔啱香港用)

colourpop matte系列嘅唇彩呢個真係爆炸伏，乾到好似十年冇飲過水咁，啲唇紋出曬嚟，同埋上嘴之後feel到個唇好緊，勁唔舒服

Apivita啲mask敷上面兩分鐘覺得好乸，即刻去洗面塊面已經紅曬

韓國底妝唔好用 d色仲要鬼死咁白

佢地最黑嘅色號都好撚白同條頸嚴重兩截色

estee lauder advanced night repair

講到曉回春咁，用咗一個星期左右爆瘡

SK-II 神仙水 拿皮膚

我fd都係話estee lauder支野用到爆哂瘡 但佢老母用反而無事

Catrice五色遮暇
啲外國beauty blogger大推
點知乾到推唔開

發覺好多外國beauty blogger推嘅嘢都唔好用

Bobbi brown gel eyeliner本身用開kate 但外國好難搵
全新買返黎搽內眼線 難推開不特止 重要唔顯色 又秒乾 用左無五次就成舊野收皮我d錢呀屌你老母

後來都係轉用mac 正常曬

YSL任何系列唇膏 自帶起死皮功能
係支那雞 mk妹搽開屎先話好用
假潤 又多螢光劑
搽完夜晚出街唔怕俾車撞

Dior有色潤唇膏都唔好用起哂死皮咁

我覺得shine系列嗰啲幾好用

我都大爆瘡 枝野仲要成四百幾 用左2次之前攞黎搽頸

枝野 有陣味好臭

所有matte liquid lipstick乾到喊，甩左又難補妝，呢幾年點解可以咁hit？定係有乜方法上可以舒服啲？

一樣

advanced night repair
比左幾次機會佢 每次用皮膚都變差
如果有人睇左之前有化妝post吹奏呢樽垃圾
心郁郁想買既話
拎sample試清楚

神仙水
好拿

仲有
PK107
我買完先知要白皮先睇到效果
成二百幾蚊買架
依加化妝 時間充裕既話 禮貌性掃兩下啦

make up for ever HD遮瑕
遮瑕能力低
Laura Mercier比較好

Bare Mineral 用完爆哂瘡, 轉左粉底之後即刻無再生

我係用所有matte liquid lipstick / matte lipstick都乾
只可以用光澤感既

我都唔鐘意用matte啲唇紋出曬嚟

濕粉定礦物碎粉？

礦物粉底, 粉餅黎

我用過佢礦物粉底(粉狀) ，不過不失

aprilskxx 黑色嗰隻氣墊粉底，超級浮粉，溶妝溶到一撻撻

浮粉真係好撚樣衰

Bobbi好多野都好伏
個gel eyeliner好多人推介話long lasting
完全唔得 一個鐘就溶
利申：用左kiss me好多年 唔會溶

個concealer palette 又係
乾到完全推唔開

Cdp粉底 半日就滿面油
Ipsa流金水 用晒成支都無感覺 同用水無分別
Ipsa metabolizer 用完勁爆瘡 停用就退
Innisfree所有paper mask 我覺得唔岩香港天氣 用完好似好潤 第二朝起身全面油 係油多到焗個款
Urban decay眼影 唔long lasting

我用advance night repair 又好好
Ysl明采筆 搽出黎偏灰色

Kiss me mascara eyeliner 真係平靚正

YSL cushion 同唇膏都好差
不過我覺得底妝既野真係未必個個夾
真係要慢慢試

用開Armani

cdp好多嘢都麻麻地但又好貴唔捨得用兩次就唔用

Muf hd個遮瑕係sell透感度高架
搽完等於無搽

Bobbi佢d掃反而唔錯 建議佢轉行賣掃

+1 cdp所有底妝都唔夾，浮到PK幾千蚊冇左

可能你咀唇狀態超好
我無論用方管 圓管定金蓋個支唇蜜都出事

絲打用邊個色號？
不過明彩筆係只對白皮友好 黃皮用冇乜效果

佢支Brush cleaning spray都唔錯
Cosmetic就算鳩數啦

唔知
個陣係counter試
試完照鏡出事
同個ba你眼望我眼

咁都好過買左返屋企先發覺出事
好事黎既

仲有仲有
基本所有大牌嘅mascara
搽完出街三分鐘塌曬 變咗向下嘅曱甴腳
仲要我本身啲睫毛係天生已經翹嘅
但佢地啲睫毛膏可以搽完反而dup咗

真心睫毛膏唔洗用專櫃 好多細牌子都好好用

神仙水我用好好

Ysl 心心個隻唇膏
包裝就靚
假潤 又易甩色

所有bb cushion

用左礦物粉（粉狀）幾年
覺得都唔錯
遮暇都唔高
但出左油之後會變奶油肌
同埋冇咁焗

其他唔知
淨係知奶共loreal group一定唔慌好野

絲打咩肌架?

我係混油，冬天用都唔掂

我都覺 開頭好似好潤 無耐就會陷入死皮嘅無間地獄

Ysl 唇膏真係不了

我混乾想試
不過硬係覺得佢d野性價比極低

仲要焗到生哂暗粒

呢支真係垃圾 唔知點解咁多人讚
嗰陣去日本一次買幾支 搽左一次dum晒

SK-II真係好因人而異
我自己就好鍾意
本身我油性肌 用完唔油好吸收 一層一層吸收完再搽 無敏感

用佢啲眼線 mascara都溶到仆街

innisfree 所有野都係垃圾
個王牌綠茶線勁大香精味，咁都覺得係天然嘢係咪前世未飲過綠茶

其實我覺得所有韓國野都伏伏地
雪花秀個cushion用到爆瘡
唯一用過好用嘅cushion係iope

Armani粉底液好用 cushion一般

bobbi brown 蟲草粉底

Fancel卸妝油 用完出暗粒
Glamglow白色泥mask 敷完完全冇反應

Fancl

advanced night repair早幾年用爆瘡, 到依家過左25歲用都係爆

Ipsa 流金水 同水冇分別咁 搽完等於冇搽
Fancl 卸妝油 用完爆瘡 搞左好耐先好返冇生瘡
BB Extra eye repair cream 潤係幾潤 但冇咩功效 不值得回購
Origins 10分鐘drink up補濕mask 同佢overnight mask差勁遠 overnight個支好用 10分鐘個支敷完都唔覺得有補濕到

Fresh所有野 (除左洗面)

我反而覺得真係好正，用左opera之後冇買過其他唇膏
利申回購左四五次

我都覺得ok，買過幾支

canmake都真係算高質開架牌子幾鍾意佢地隻膏狀胭脂

我覺得004色靚又ok夠潤

nars遮瑕液話咩高保濕
用咗陣就出晒紋又乾
反而覺得maybelline fit me個枝幾好用
（雖然唔會再買）

上嘴各方面都幾鍾意 但耐咗會起框
唔keep住補色嘅比人睇到就柒 之後冇乜點用了

Estee Lauder double wear 溶妝超快 比左好多次機會佢
Fancl 美白cream 笠到我訓唔著 又白唔到 天氣勁乾先會用

Lamer 精華水 好黏 唔夠保濕 次次用完塊面都好痛

apivita一樣
又拿面又睇唔出有咩效果

仲要好臭

以為得我係咁
遮瑕係幾好
但d 色偏黃

依家用緊om

Fancl 會爆瘡
仲有一枝都唔知用唔用好

Bare mineral 碎粉上完暗咗半度 同 好似粉樣
以前用咗幾盒nars 都無事

我都覺得advance night repair好好用
不過佢新出果枝intense reset concentrate搽完同無搽無分別

fancl用左兩個星期到就爛額頭
就黎一年都未好返

Shiseido ultimune 用左兩枝都唔知有乜效
又唔夠保濕暗粒又照生

givenchy 四色碎粉，唔控油又會結到一舊舊
innisfree碎粉都好用過佢

givenchy四色粉俾人推到好勁

3ce lip tint乾過沙漠
3ce胭脂啲ig blogger 大推既nude peach
黑黃皮搽極同冇搽一樣
Essence 黃色banana粉餅 個個吹到眼下定妝一流

黑黃皮真係好多嘢都唔啱

上完個人係會白淨d但真係唔控油
我用1號色

身為嚴重唇炎患者
YSL 圓管、Mac子彈、Missha、4U2唇膏
入面成份有好多防腐劑同香精 化學味
一上嘴到那到仆街

我講下平價野先
Rmca 碎粉：好多d bloggers 都講到不得了咁，但我用浮晒粉仲要一撻撻
Innis free 碎粉：浮粉又唔控油
Innis free cushion 粉底：唔貼面又浮粉又唔遮瑕
Etude house 眼影：好唔顯色

colourpop eyeshadow

我用咗幾年又覺得ok
我用一盤12色

佢啲唇膏真係任何一個系列都係伏

Lux lipstick 幾好呀

我用親都甩皮

Canmake bb cream
好厚粉

我覺得CDP遮瑕幾好用初初都好覺得好乾
後來知道佢嘅用法係
一定要喺手指圈磨一磨到佢變濕潤再上面部

Innisfree礦物質碎粉好多人話好用，但你一上完過一陣就浮粉

但我*一上完就浮粉

Origins靈芝水 之前係聽聞啲人話對敏感肌好而且好快退紅 屌我果晚買完返嚟用之後即刻敏感又出紅點勁痕永久blacklist

有冇用資生堂隻唇炎唇膏

有 係有用嘅我覺得 但係用耐左個嘴好似愈來愈薄

Estée Lauder ANR

Kiehl’s 嘅金盞花爽膚水 用完塊面即刻敏感仲有mac嗰個霧面粉底 勁難推開又唔貼面

Laneige底妝幾好用個人覺得

Mac 邊隻好用呀

早排身體差都有唇炎
用左好左好多 諗住用哂一支就唔用了
好彩而家日日戴口罩唔洗搽有色唇膏等個嘴休息下

我直頭敏感添

tom ford 四格眼影
個個講到d 閃閃格好鬼靚咩水波光
但買完返黎又唔係話靚到癲
唔覺值依個價....

新手想學畫眼線用咩好

其實係咪免疫力差先易有？

我用BM會好快起擦子膠碎

會唔會用軟軟地身ge 啡色眼線筆練習住先
我自己覺得liquid 易用過gel

用緊日本版萬秀倫敦白色綠色圓形盒嗰隻 好好用

我覺得dhc枝潤唇膏好普通好多人講到勁好用咁

DHC粉紅色嗰枝潤唇膏！！
我用完個嘴會起紅點+少少痛
我個friend用完直頭成個嘴爛起水泡
我個friend唔化妝的淨係用無色潤唇膏所以都幾肯定係因為呢枝嘢

allie防曬
未到雷(因為冇因為佢而爆瘡)但真係好笠
當初買係因為個個review都話佢清爽
啲人係咪等一個鐘先上妝
呢排手痕用咗一次除口罩發現下巴出咗暗粒
呢枝真係搽身都嫌笠

利申混干肌

我覺得油得濟

干？大陸人？
乾喎

Exactly 唇炎
dcard有好多人都有講dhc入面嘅成份會引起發炎
我諗應該係羊脂？

但我覺得單搽好潤好好用 打底既話中意用曼秀雷敦金色包裝有個袋嗰隻

而家淨係識畫內眼級 外眼線唔識

Dhc唇膏用左2年都冇事
但前一排唇炎唔知身體差定用得多佢關事
而家唔敢再用了

好似好易溶咁

一樣！DHC個個話好用 唇勁痕個陣拎粉紅色身個枝用
好後悔

Kiehls金盞花 又話舒緩皮膚乜乜乜
用完仲差左

絲打係咪講緊Golden Mink？

無錯就係依個色號
係ok ge
但唔係依個價

個陣想入坑 去專櫃試
一swatch上手我就問呢四格色有咩分別
不過serve果個係執貨啲叔叔（個日咁岩annual dinner 得返啲PT睇舖 但個叔叔係超好禮貌 仲好過啲SA）佢都答唔出
後來我就買左Honeymoon同Lilac Dream
第二日再買埋Starry Night同Nude Dip
好彩呢四盒都冇伏

不過佢啲閃片擺得耐會冇咁上色同long lasting
所以我買親個啲最多一格閃片已經好夠
又或者買珠光or matte質地
最重要係唔好係專櫃買 因為實在太唔值

Avene
好撚貴又冇乜特別

絲打小心 呢間喺兆萬都有格仔鋪 賣化妝品

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

SK-II for油肌用，乾肌用=老鏹
巴打會啱用啲

流金水真心屎水
完全冇撚用又唔係平

呢個同搽水冇分別

Agger，完全唔值咁貴
嗱，公平d講，試過塊面搽錯野又紅又熱又痛，即刻敷呢個之後係退得好快，但平時用真係冇效果...我而家用$40左右嘅仲好用過佢

我正想買來敷點算

聽講for敏感肌，正常人用冇感覺

姐姐有冇好水推介

可能係我本身嚴重敏感底掛 一打開就好重草本味 但始終有啲人用完都冇事 你可以去門市試吓先考慮再買

我本身係鐵壁油肌（巴打），應該ok啩（？）
佢個成分表咁多精油 敏感應該GG

-紅色澳洲木瓜霜
用完個嘴變左孖潤腸

-Kiehls金盞花 toner
用完敏感 又貴又廢

-TAKAMI 小藍瓶
無乜效果

-Estee lauder night repair serum
太潤唔岩用 出哂粒粒

-印度神泥
好難溝 又乾

-肌研 糀潤賦活雪凝精華
買完即刻減價 好笠

-Avene cream
好笠 會出粒粒

死啦我好鍾意支木瓜霜

用緊佢大大枝個枝噴霧 真係好普通
但我個時係sasa買50蚊 定係我買咗假野

Kiehls 金盞花toner 完全無感覺
ipsa 流金水 一樣 同水無分別 又貴
Estée Lauder advances night repair eye supercharged complex 眼底生油脂粒 萬試萬靈
Ysl 金管唇膏 螢光色 好似黑人棚牙喺夜間咁搶眼一樣
大島樁髮尾油 屌 我覺得自己用緊廚房支芥花籽油 笠到pk

你本身會唔會敏感 如果冇嘅話我覺得都可以一試嘅

果支野聽講係敏感時噴
正常用就只係水

Biotherm aquasource綠色凝膠：保濕係幾好但配乜柒都會起泥，自己同自己搓都起到泥
Biotherm 各種爽膚水：冇撚用，不如買肌研
Avene cream：勁笠
Bio essence/ Watson's/ Vaseline/ 等牌子：正宗野雞
Lancome粉紅色水/面霜系列：完全冇撚用，除左香同酒精多唔知有咩賣點
Clinique黃油(三個版本都係)：好多絲打買，我放枱頭當hand cream用
Kiehl's 牛油果眼霜：後生用太油，老肌用又冇抗衰老成分，唔撚知佢想點
Kiehl's 紫鳶花水：成支都係thickener，紫鳶extract同林鄭良心一樣搵唔到
Estee Lauder紅石榴水/面霜：又厚重又冇撚用，支水真係水黎屌你老母
Estee Lauder ANR精華：太潤，差啲生粒粒

上述堆L'Oreal group產品都係反送中前中伏，6月後有留心藍店，冇再買佢地啲野

利申 巴

C10精華

我塊面會好容易紅
用左都冇乜改善

皮膚敏感個陣好有用
仲有我係外國網見都成舊水一支
我個人信唔過sasa

有冇試過濕敷

有佢個gel cream，用親就出粒粒，而家擺咗係度唔知點算

查身

係呀 我之前試過敏感泛紅 濕敷一陣就無事

Kiss me枝mascara 個個youtuber 都講到好好用完全唔溶 油眼用都完全冇問題
出左幾個鐘街曬 試過銀蓋又溶 漸變蓋都溶
1028個枝好用好多 搽完出黎妝感令好多 而且出完成日街都冇溶過

巴打都用過幾多嘢

Bobbi brown gel liner
講到幾long lasting, 一兩個鐘就融到仆街

Kiehls 白泥
之前誤信kol,講到清潔能力好好
又乾又無料到
重要係奶共loreal group
之後無再用過kiehls 啲野，睇化妝post啲絲講呢個牌子成份好垃圾
著件白袍就扮pro

著件白袍就扮pro

Clinique都係

1. Tom ford四格眼影 好撚普通 手頭canmake眼影都屌打佢 筆錢可以買到幾盒 canmake/ excel啦仆街

2. Anessa防曬 金色銀色都用過 好撚焗 生粉刺 陣味超級chemical 上左面都聞到 試過比男朋友嫌棄塊臉臭

3. Ysl 圓管唇膏 假潤起皮 L’Oréal group死罪

4. Armani mastero 系列唇膏 乾到仆街

但係matte liquid 係真係好靚又無咁易甩，唯有做好d 唇部護理

fit me 真心幾好用，而家搵緊替代品

我又覺得幾好用 但一定要濕敷先有用 薄搽=無搽過 成日濕敷好重皮

屌！！ 我都係！用完DHC枝垃圾潤唇膏就有唇炎 而家都未好翻 偶然仲會復發 我都幾肯定係關枝垃圾事 因為個排淨係轉過呢枝潤唇膏

而家用緊Catrice 我全日都唔浮粉 幾好用 又平 可以一試

如果係想試眼線液 超推lilybyred 係我用過唯一一枝唔暈染嘅眼線

Clarins枝洗面用左兩次左右爆到一面瘡
轉返之前用開個枝啲瘡即刻冇咁勁

catrice好用但香味好重 化完成個妝仲聞到淡淡既香味
最近轉用the saem 都唔錯

好多年前買kiss me防曬 搽完上面 隻手點洗都乾到好唔舒服

IPSA流金水 成分好普通 搽完塊面有層野咁
買過一堆幸福肌 有料到 但清潔面膜唔覺有傳說中勁 可能我少黑頭粉刺 平時用杏仁酸同泥mask已經夠
學識睇成分之後就好少中伏 依家轉買成分簡單、得幾隻成分既產品 皮膚好穩定 好易知一隻產品好唔好用 咩成分對自己最work

有冇絲用過邊隻碎粉係好用
求推介

armani，但藍………唔知道有咩可以代替

clarins得支double serum好用

L'Oreal gp不了

乜香港咁多易服癖既咩？

我一開始用嗰陣覺得佢好正
但唔知點解用咗一排後嘴角就開始發炎同甩皮
皮膚仲要暗沉咗
絲打你唇炎係睇醫生定點搞？

隸屬LVMH藍到黑

樓主咁多樣淨係試過colourpop matte lipstick
嘩頂乾到仆街 又有陣化學味
仲要嗰陣貪平買左勁多支而家係到封塵

我塊臉偏乾,因為食A酸
其實咁樣係咪用韓國野好,因為佢較潤?

COVERMARK D粉底好廢
用完好似冇用咁,又黃又黑

至於樓上話MAC粉底
我都覺勁難推又唔貼面
次次用完都要等天氣熱,出油
塊臉先會上到妝,但妝感幾好
有奶油肌FEEL

以後用CharlotteTilbury啦
selfridges買唔係好貴even平過喺香港買mufe
啲奶共集團避得就避
（曾經都好鍾意mufe）

agger ipsa支流金水好似搽水咁 shiseido事件之後更加唔會再買

忍痛割捨四個大集團L'Oreal, Estee Lauder, Shiseido, LVMH

依家護膚品用L'Occitane，如果姐妹們想化妝就推Charlotte Tilbury比佢地！

Agger fitme學生年代開始用
而家出黎做野想搵支貴啲但再好用啲嘅concealer

睇成分撚+1
幾多玄學宣傳都及唔上成分表咁實在

Btw L'Oreal group啲成分真係好複雜不明唔知想點

me2！仲有貴啲可以揀hourglass 平啲可以揀tarte abh colourpop 仲有日本牌子three canmake cezanne
護膚品可以買返bodyshop （bodyshop離開咗loreal grp）

呢個粉用來捽頭髮架咋
搽面=屎

好臭

垃圾dhc! 屌你老母佢搞到我唔可以用唇膏呀！
已經5年啦屌！！
得可以用到colourpop matte lip
不過好過冇得用

我有個fd都係離唔開Armani Power Fabric粉底液

真，其實化妝護膚都要搏命尋找先搵得到啱自己果種

Loccitane有支咩臘菊油好好用
一年前喺日本買野送sample仔
返黎想對照返搵返又冇左件事
咁又就黎夏天
但沙漠肌我估夏天都用到

DHC same

個人介紹話可以補妝吸油啲fd又係咁推

我油肌
用緊佢藍罐蠟菊水、金罐蠟菊肌底液、牡丹精華、白皇后眼霜、活泉gel

感覺唔錯

MAKE UP FOR EVER個柔霧空氣粉餅
難用到on9 但youtube好多人吹奏

我都係！！
但發現用凡士林搽嘴個隻打個底
就好多唇膏上完都無事
但呢排比人話致癌物成份超標

colourpop matte系列嘅唇彩真係會乾到收汁搽上嘴一秒變沙漠唇，同埋好難搽得均勻，食完飯之後嘴唇內圈冇左色，但係外圍就抹唔甩

入嚟想講SKII

聽人話有口水味
利申：未買過

成浸化學味 有啲似檸檬

成分撚圍爐
有時見人推某某產品可以做到某效果 例如流金水可以去暗粒 我都好不解 幾隻主要有效成分都唔係用來對付暗粒

濕敷補水之後膚況變好啩
btw sis你得閒行過屈記可以望下AHC啲水，個成分殘忍虐殺一堆專櫃

T zone當控油碎粉 夏天用好好
但唔會拎來補妝 舊海綿要成日洗 唔洗又好污糟

我係the ordinary忠實用家
話說我幾欣賞韓國牌子既酵母菌精華&積雪草

見過太多sis死喺呢罐on9粉上面

我鍾意to咖啡因同buffet
AHC個啲水真心幾足料，第二位就係提取物
積雪草精華水直頭係純積雪草水咁滯

Colourpop個ultra matte lip堅唔掂，太乾，同埋擺耐咗會水油分離咁

平價Matte唇彩nyx好好多

laura mercier

Mac枝定妝水
一噴多水到洗面咁

呢個乾到搽完數唔夠5秒就乾過大峽谷

但Arriba真係好靚，成個人種感覺唔同晒

之前用舊版muf水粉霜加呢隻粉妝感勁好
但係自從唔見支粉底 就用佢嚟拍頭髮
新版水粉霜勁難推
有冇for混合偏乾肌嘅粉底推介
大部分市面粉底都會起乾紋浮粉
但笠嘅粉底又會出粒粒

干你老母

hourglass

咖啡因乾左樽口會有一舊舊 TO最衰係玻璃樽拎去旅行好重
hemi squalane好用到 用完塊面勁滑 好適合混油
積雪草用緊apieu 副作用係眼睫毛長左好多
AHC都唔平 研究下先

我當眼精華用

AHC果支得兩樣野，積雪草萃取水同另一個唔記得咩成份

眼睫毛長咗好多咪好

Marine Hyaluronics好好用

我本身搽唇膏會起死皮但搽咗ysl黑心果支就冇起過 真係因人而異

覺得apieu true melting 系列既唇膏幾好
平靚正

Colourpop出木蘭 product

會
洗得多啲毛硬曬又易啲甩
同埋會臭

apieu積雪草ampoule又係兩隻成份 仲好平
想試the inkey list咖啡因眼霜 膠管輕身好多

有人話面毛同時都會長左

講到面毛呢樣野
我真係屌爛niacinamide老母雖然佢調理皮膚係真心好，但面毛係可見式變長，要剃

我到依家都唔明點解冇頭部護理產品主打佢，明明生髮效果強到仆街

會，以前用Maybelline但依家罷買L'Oreal
有冇好掃推薦？

By terry

我又無依個問題 不過仲未體驗到niacinamide好控油既效果
TO個支太膠水 最近轉用the inkey list 發現中伏
佢落左b5&squalane 無TO個支咁清爽

佢係緩慢調理，控油、美白、修護、抗老乜都有少少但唔顯著
Olay應該算係研究得最熟、用得最廣嘅牌子(因為咁多年來揸手都得呢個成分，唯有R到爛)

TO就全部都膠水架啦
膚感0分但勝在猛料同功效

如果係estee lauder嘅眼精華呢？有冇用過

有冇用過肌研極潤嗰隻cream 覺得點

我一開始都覺mac幾好
但近呢幾次用真心難推
我以為得我係咁添
想試Bobbi brown蟲草粉底/ct粉底

estee都係藍店不了
sis試下可以clarins, to, caudalie, loccitane～

loccitane藍罐蠟菊眼霜幾好

mac同Bobbi Brown都係estee藍店

唔該晒絲打

所以我考慮緊ct